差佬封站， 地鐵唔停西營盤、香港大學同埋 堅離起城

又想唔比人走？